##Проекты по курсу PyQt

### Что в папках?

#### Base
В этой папке находятся самые базовые примеры (в разработке)

#### LessonXX 
Каждая папка содержит готовые решения задач к соответствующему уроку

#### Others
Задачи, которым пока не нашлось место в курсе.
По сути это "свалка" проектов, которые могут пригодиться в курсе.
Сделали задачу, она неплохая, но не подошла в занятие - кидаем сюда.

#### img
Папка с коллекцией картинок, которые или где-то используются или могут пригодиться